其實七百萬人係唔係太腦實?

阿陳同學係lift到做乜啊? 係邊層入,又去緊邊層呢? 係唔係去慰問唯物售票機? 阿伯又係襟咗邊層,果層係咩嚟,合理與否? VTC D 同學一望已經知佢去緊邊層喇係話? 留低係學校嘅財物始終有無去校務處拎過? 片呢?校務處無支CAM對住出面D造訪者架? 進入學校咁耐,對住D全部都係死物嚟?
返學校唔係去墳場,梗會按目的而見到相關職員嘅啵.
PS, 將軍澳黨衛軍分部係好邪惡,裡面D友好多應該都唔係正常,會否係出學校之後就被黨衛軍攔截,然後帶到咩廢SITE或工地,現場搞掂,然後向上頭匯報係對方反抗,所以打死咗兩三件,交由特勤部門善後? 呢個魔窟臭名昭著,又有女係裡面狂叫,又有黨衛軍抬屍箱出嚟.........
最後係,點解黨衛軍嘅法醫手上同時會有兩條女浮屍,一個1.5M, 一個1.6M,任人認領咁得意嘅? 家下科學化量產啊?